譚詠麟好歌分享及吹奏區！

一首歌一個故事
世外桃源

再等幾天

你知我知

中坑先聽

吻別

半夢半醒

水中花

誰可改變

午夜麗人

一生中最愛

聽譚百先係一種享受

阿叔先聽

如真～～～如假

我平時聽Aga

慢歌:
午舞為奴

暴風女神 Lorelei

遲來的春天

豬sir 果然識貨

我怕這份味道這份力度黎明時全部記不
起~~~~~~~~~~

酒紅色的心

譚校長真係好撚屈

背向我煮麵

愛情陷阱呢

愛是永恆
李香蘭
分手總要在雨天

走啦